無人留意 沙中線 再比20億 禮頓!!!!!!!!!!!!!!!!

仆你個街
陰D陰D又搞一獲!!!!!!
無新聞報 呢單都係好仆街
聽日要出埋聲呀!!!!!!!!!!

政府知你地怕打多戰線
就不停開戰線
不停推其他仆街野 然後無人理

推

仆街禮頓偷工減料 搞到咁撚多野
仲要再比返禮頓20億做維修
天理何在

屌你老母
痴撚左線個政府

唔好撚攰呀大家
共產黨唔會同你攰

好撚多野理
好撚辛苦我明
共產黨唔會怕攰
知你地理唔到咁多
只會不停推其他仆街野
打開隻眼呀大家

求下大家
留意多D
好多野陸續有黎

頂撚住
拜託

留意!

好似軍事碼頭
好多人都未知發生咩事
無那那變左解放軍軍事碼頭

提升觀察力

連會都唔使開 話俾錢就俾錢

push

唔好怕攰

批錢話咁易
唉屌

禮頓係中資
20億咁就送中
發大財

禮頓真係爽 唔賠錢亂咁嚟仲可以繼續有錢收

dllm
執defect 有錢收真係第一次聽

LD又攪commercial settlement?

共產黨幾撚時被滅

外國勢力

做生意做到必賺
真係玩撚晒

偷工減料
維修加固
偷工減料
維修加固
無限LOOP
發大財

Push

繼續送錢

又黎

點撚解唔重新招標
跟本政治獻金

陸續有黎

所以要真普選

必須!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

搞埋721再傾呢單

係港鐵自己墊住先，遲下開通左會慢慢搵禮頓追返

一齊頂住!!

罰款罰左未

推推推推推

點解唔重新招標

傻啦
其實佢開咁多條線
終點只係得一個

我唔會一條條咁打
會直接SKIP哂過程直接走去終點打大佬

CORRECT

老實講我恨不得佢戰線越開越多
因為單單野持分者都唔同
開越多就代表越多人瀨野同醒覺

所以要比多D持分者見到
知道政府無撚得救

唔知啊唔知啊唔想知啊

.

發現到再開其他戰線
再搞到好多唔同界別既人
大家幫手觀察
團結更多人去想推冧佢

邊度有得睇

所以戰線多唔係壞事
我地唔需要一條條咁打
直接打爆佢老母臭閪就得

抗爭係好撚攰
黎明前既黑暗真係好撚黑暗

今日！

天堂門壞了，上帝招標重修。
印度人說：3,000弄好， 理由是材料費1千，人工費1千，我自己賺1千；
德國人說：要6,000，材料費2千，人工2千，自己賺2千；
最後中國人淡定地說：這個要9千元，3千給你，3千我的，剩下3千給那個印度人幹。
上帝拍案：中國人得標！
--------------------------------------
後來地獄的門也壞了，招標時吸取教訓，制定控制價3000。
德國人看了一眼走了，印度人報價3000。
中國人給了評標的小鬼500，報價3000，中國人得標。
德國人印度人都納悶。
再後來，中國人花了500材料500人工，修了一半宣佈停工。拖了半年，
地獄追加投資3000，完工！
--------------------------------------
再後來天堂連接地獄的電梯壞了，也要重修，經過前面兩次教訓後。
控制定價3000而且要一次性修好。
德國人又來，看了一下走了，印度人報價3000。
中國人也報價3000而且還稱完工後加送茅臺酒，中國人得標。
拿到錢後中國人開工。材料500人工500。完工後。上帝叫人驗收。
驗收員（事先收了中國人紅包500） 說不合格，要重建。
於是追加資金9000重建！
--------------------------------------
再後來，人間的大門也壞了，投胎的上不來，經過前幾次的教訓之後，
嚴格定價3000!，監理，審計現場跟蹤，並且免費保修1億年。
德國人嚇跑了，印度人報價 3000，中國人來了，無償修好，免費保修2億年，但要5萬年的管理權，上帝同意了，於是中國人修好了後在門口設了個收費站，投胎每人每次500，雙向收費上不封頂，多給錢的投胎到美國，給500的投到歐洲，逃費的一律投到中國。

仆街

真係無恥到極

佢自己公佈做衰左幾多野

問責制？問咗去邊
呢幾年嚟問過責嘅好似得南丫島沉船事件

真係好撚垃圾個政府

我哋需要資訊牆

偷工減料首先舔咗打斧頭嗰筆，然後再獎20億。

P牌大直路推爆！721集結！

pish

即係點？

你收我$10，你偷工減料造$7貨仔出黎
「喂，師兄，咁唔掂喎」
「我比番$3 你啦，你填番條數佢啦」

唔係澳洲？

我無嘢講

果10蚊暫時仲係比晒
另外再比3蚊搞埋佢
遲D再罰返你
但係遲D遲到幾時你仲信唔信

mark低佢，打贏咗個正苦，全部計番條數收番
打唔贏你爭取條毛咩

屌喇星話送就送？

光復香港時代革命香港建國

要推

雲海有講

全黑好重要，圓領T-shirt包頭最有效
打機前記得攞黑色膠紙包起對鞋啊！！
警犬認鞋架！
旺角篤魚蛋有幾個被人判刑都係因為衣物！

屌 香港人交嘅稅去曬呢啲地方

都預咗㗎啦 有邊單唔係咁
除咗commercial settlement
仲有咩方法拆得掂
Civil job真係好和味
淨係個prolongation 都lamlam脷

fatfat